819 澳門集會無批到！！

推呀

Push

818和理非百萬遊行

817 紅土

黑警還眼

澳門關係法

幫手推我驚有巴打送頭

推

屌，只要炒得成，到時候解放埋澳門

好快到中國香港

難啲 澳門全部藍絲廢老

叫澳門人818嚟埋hk一齊集會遊行

所以一定要贏呀

文宣組做野

推呀喂

文宣可以以此為鑑
警告下藍絲無自由係點

咁搞個支持基本法集會囉

會唔會係一個位等朋友，都比人告非法集會

澳門啲人咁乖

this is 澳門

集會主題係咩

反對警察濫暴

反對警察暴力執法
都已經避到咁都唔批

原圖

搞個撐警講笑喳集會又得唔得

澳門人有葡藉

有好似都無乜用🥴

即刻有工程封撚左

係[b]中国澳门[/b]

反對咗 你仲出黎 即拉即告23條
玩撚哂
再盡啲, 你未真係集會, 先拉撚咗申請人佢, 用23條告
「係咪澳獨!? 係咪反中共?」

818唔批 屌佢老母

既然如此 先由連登把風吹起吧
Macau Independence!
Independência de macau!
澳門獨立！

批唔批都照出架啦

差好遠.少好多和理非

都無計啦

仲有個維園

澳門集會其實唔使批㗎，就算唔批都係合法

而家係反對喎

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法